有冇人收iPhone 12?

小弟㩒錯左顏色但應該冇得退款 有冇人會原價收？ 線色iphone 12 128gb

原價+500
Pm

原價+1000收你

我23號收貨 點聯絡你？

咪玩喇

真係想放頂

認真 應該最少原價減100

自用啦on9 jai

傻仔

我原價減10000

Email問佢轉色得唔得

希望可以啦

笠返個殼咪一鳩樣，換來換去做咩

原價買我而家上網都買到 點解要搵你
自己碌卡仲有分儲 又唔洗煩 聽講hkbn仲平幾舊

不了

原價-200 即日

原價-$999

減500收
認真

減450 收
認真